{"Quels sont les prochains \u00e9v\u00e9nements, conf\u00e9rences ou salons professionnels pertinents pour le secteur de la mon\u00e9tique au Maroc ?": [], "Quels ont \u00e9t\u00e9 les principaux points discut\u00e9s lors des \u00e9v\u00e9nements r\u00e9cents du secteur de la mon\u00e9tique au Maroc ?": [], "intelcia evenement": [], "intelcia": [], "python for data science": [{"source": {"id": null, "name": "Github.io"}, "author": "Stevan A", "title": "The sad state of property-based testing libraries", "description": "Comments", "url": "https://stevana.github.io/the_sad_state_of_property-based_testing_libraries.html", "urlToImage": null, "publishedAt": "2024-07-04T15:15:39Z", "content": "Property-based testing is a rare example of academic research that\r\nhas made it to the mainstream in less than 30 years. Under the slogan\r\ndont write tests, generate them property-based testing has g\u2026 [+104478 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Github.io"}, "author": "Stevan A", "title": "The sad state of property-based testing libraries", "description": "Comments", "url": "https://stevana.github.io/the_sad_state_of_property-based_testing_libraries.html", "urlToImage": null, "publishedAt": "2024-07-04T15:15:39Z", "content": "Property-based testing is a rare example of academic research that\r\nhas made it to the mainstream in less than 30 years. Under the slogan\r\ndont write tests, generate them property-based testing has g\u2026 [+104478 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Github.io"}, "author": "Stevan A", "title": "The sad state of property-based testing libraries", "description": "Comments", "url": "https://stevana.github.io/the_sad_state_of_property-based_testing_libraries.html", "urlToImage": null, "publishedAt": "2024-07-04T15:15:39Z", "content": "Property-based testing is a rare example of academic research that\r\nhas made it to the mainstream in less than 30 years. Under the slogan\r\ndont write tests, generate them property-based testing has g\u2026 [+104478 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pypi.org"}, "author": "alessandro@trinca.tornidor.com", "title": "transformers-backport added to PyPI", "description": "transformers backport - version 4.31.x", "url": "https://pypi.org/project/transformers-backport/", "urlToImage": "https://pypi.org/static/images/twitter.abaf4b19.webp", "publishedAt": "2024-07-03T13:33:02Z", "content": "English |\r\n |\r\n |\r\n |\r\n Espa\u00f1ol |\r\n |\r\nState-of-the-art Machine Learning for JAX, PyTorch and TensorFlow\r\nTransformers provides thousands of pretrained models to perform tasks on different modalities\u2026 [+61753 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pypi.org"}, "author": "alessandro@trinca.tornidor.com", "title": "transformers-backport added to PyPI", "description": "transformers backport - version 4.31.x", "url": "https://pypi.org/project/transformers-backport/", "urlToImage": "https://pypi.org/static/images/twitter.abaf4b19.webp", "publishedAt": "2024-07-03T13:33:02Z", "content": "English |\r\n |\r\n |\r\n |\r\n Espa\u00f1ol |\r\n |\r\nState-of-the-art Machine Learning for JAX, PyTorch and TensorFlow\r\nTransformers provides thousands of pretrained models to perform tasks on different modalities\u2026 [+61753 chars]"}], "maroc": [{"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Maroc : Asilah, le charme et l\u2019authenticit\u00e9 au sud de Tanger", "description": "Direction le port d\u2019Asilah, au Maroc. Moins c\u00e9l\u00e8bre que Tanger, au Nord, il regorge pourtant d\u2019atouts, entre son architecture multi-culturelle et sa galerie \u00e0 ciel ouvert.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/replay-jt/france-2/20-heures/maroc-asilah-le-charme-et-l-authenticite-au-sud-de-tanger_6666327.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/pXKOyw0oEhwaiJi4v1mJwN7B6r0/1500x843/2024/07/14/asilah-66941d8da4a6d758044669.png", "publishedAt": "2024-07-14T18:49:58Z", "content": "Son emplacement au bord de lAtlantique attire depuis des mill\u00e9naires. Les Ph\u00e9niciens, premiers \u00e0 y installer un port, les Portugais qui lont fortifi\u00e9, ou encore les Espagnols. Asilah (Maroc) a \u00e9galem\u2026 [+736 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "L'Obs"}, "author": "Fabrice Tassel", "title": "10\u00a0choses \u00e0 savoir sur Lamine Yamal, jeune surdou\u00e9 du football espagnol", "description": "Avec son superbe but contre la France en demi-finale, le prodige de la Roja est devenu le plus jeune joueur \u00e0 marquer dans un Euro, \u00e0 16\u00a0ans et 362 jours. Il affronte ce dimanche soir \u00e0 Berlin l\u2019Angleterre en finale du tournoi.", "url": "https://www.nouvelobs.com/sport/20240714.OBS91135/10-choses-a-savoir-sur-lamine-yamal-jeune-surdoue-du-football-espagnol.html", "urlToImage": "https://focus.nouvelobs.com/2024/07/09/0/0/5916/3944/1200/800/0/0/cfb4f53_afp-363j88m.jpg", "publishedAt": "2024-07-14T16:30:11Z", "content": "Le joueur espagnol Lamine Yamal \u00e0 lissue de la victoire contre la France en demi-finale de lEuro \u00e0 Munich, le 9\u00a0juillet 2024.\u00a0MIGUEL MEDINA/AFP\r\nLire\u00a0plus\u00a0tard\r\nCommenter\r\nGoogle Actualit\u00e9s\r\nPartager\u2026 [+4486 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura"}, "author": "Alexandra Arquey, R\u00e9dactrice", "title": "Ces cinq maisons traditionnelles d\u00e9fiaient d\u00e9j\u00e0 l\u2019environnement jadis !", "description": "Dans un monde o\u00f9 l'architecture moderne tend vers des designs parfois futuristes r\u00e9alis\u00e9s dans des mat\u00e9riaux de pointe, on oublie parfois ces constructions des plus fascinantes enracin\u00e9es dans des traditions anciennes. R\u00e9alis\u00e9es avec des techniques de constru\u2026", "url": "https://www.futura-sciences.com/maison/actualites/architecture-ces-cinq-maisons-traditionnelles-defiaient-deja-environnement-jadis-114466/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/largeoriginal/6/5/3/653841ba2a_50218316_maisons-traditionnelles.jpg", "publishedAt": "2024-07-14T12:06:59Z", "content": "Certaines habitations sont profond\u00e9ment ancr\u00e9es dans l'histoire culturelle de leur\u00a0r\u00e9gion\u00a0et dans l'esprit de leurs habitants. Elles repr\u00e9sentent l'existence d'un peuple, un savoir-faire, et\u00a0si leur \u2026 [+3854 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ouest-France"}, "author": "Thierry CH\u00c8ZE.", "title": "RENCONTRE. Sidse Babett Knudsen, r\u00e9v\u00e9l\u00e9e dans la s\u00e9rie \u00ab Borgen \u00bb : une actrice sans fronti\u00e8re", "description": "R\u00e9v\u00e9l\u00e9e par la s\u00e9rie \u00ab Borgen \u00bb, couronn\u00e9e d\u2019un C\u00e9sar pour \u00ab L\u2019Hermine \u00bb et inoubliable Ir\u00e8ne Frachon dans \u00ab La Fille de Brest \u00bb, la Danoise Sidse Babett Knudsen impressionne en gardienne de prison dans \u00ab\u00a0Sons\u00a0\u00bb, de Gustav M\u00f6ller, en salles depuis mercredi 10\u2026", "url": "https://www.ouest-france.fr/cinema/rencontre-sidse-babett-knudsen-revelee-dans-la-serie-borgen-une-actrice-sans-frontiere-5c4d50c2-3f59-11ef-af6f-cc8c20a9107a", "urlToImage": "https://media.ouest-france.fr/v1/pictures/MjAyNDA3N2M0MTY5M2M5MzQyNWM2MDA3MjZiZGNlMTdkNDkzNTc?width=1260&height=708&focuspoint=50%2C25&cropresize=1&client_id=bpeditorial&sign=78a75b431fff760ef2887e878725ef6e94ce6db0df1c6b010a6ef8444d58b3f8", "publishedAt": "2024-07-14T10:00:24Z", "content": "Elle nous appelle depuis le Maroc o\u00f9 elle tourne 13\u00a0jours, 13\u00a0nuits de Martin Bourboulon, r\u00e9cit de l\u00e9vacuation de lAmbassade de France, \u00e0 Kaboul (Afghanistan), en 2021, apr\u00e8s le retour des Talibans. \u2026 [+802 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Framablog.org"}, "author": "Framasoft", "title": "L\u2019Union Europ\u00e9enne doit poursuivre le financement des logiciels libres", "description": "Le programme de financement europ\u00e9en NGI est en danger, alors qu'il s'agit probablement d'une des meilleures choses qui soit arriv\u00e9e au logiciel libre durant ces derni\u00e8res ann\u00e9es. En effet, cette initiative permet de soutenir financi\u00e8rement des centaines de p\u2026", "url": "https://framablog.org/2024/07/14/lunion-europeenne-doit-poursuivre-le-financement-des-logiciels-libres/", "urlToImage": "https://framablog.org/wp-content/uploads/2024/07/hexheart.png", "publishedAt": "2024-07-14T09:59:45Z", "content": "Le programme de financement europ\u00e9en NGI est en danger, alors qu\u2019il s\u2019agit probablement d\u2019une des meilleures choses qui soit arriv\u00e9e au logiciel libre durant ces derni\u00e8res ann\u00e9es. En effet, cette ini\u2026 [+6105 chars]"}], "l'IA dans les RH": {"timestamp": 1721071330.657377, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Lalibre.be"}, "author": "Pierre-Fran\u00e7ois Lovens", "title": "Vinciane Beauchene (BCG)\u00a0: \u201cPour l\u2019instant, l\u2019IA g\u00e9n\u00e9rative reste encore un 'gadget on the side' dans les entreprises\u201d", "description": "Co-autrice de l\u2019\u00e9tude \u201cAI at Work 2024: Friend and Foe\u201d, Vinciane Beauchene est directrice associ\u00e9e au Boston Consulting Group (BCG) et experte des sujets IA et de leur impact au travail. ...", "url": "https://www.lalibre.be/economie/entreprises-startup/2024/07/12/vinciane-beauchene-bcg-pour-linstant-lia-generative-reste-encore-un-gadget-on-the-side-dans-les-entreprises-XL2V7JF4LJDKHLHR6W6CJ74EXI/", "urlToImage": "https://www.lalibre.be/resizer/v2/34KLMER7NNFPXASVHVHXZ5YK2M.jpg?auth=649c6de84e17b22f175e2ab67314ed23938fed32c1c176cd48d1ea868c25f364&width=1200&height=630&quality=85&focal=1500%2C1093&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FN2W5JL3V7JEUTOYYZCW5FAG7M4.png%3A100%3A0%2C557", "publishedAt": "2024-07-12T08:01:26Z", "content": "Cette progression nous para\u00eet, au contraire, assez lente au regard de l'excitation que le lancement de ChatGPT, fin 2022, avait suscit\u00e9. Aujourd'hui, on a moins de la moiti\u00e9 des salari\u00e9s qui utilisen\u2026 [+6958 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "ZDNet France"}, "author": "Xavier Biseul", "title": "Num\u00e9rique en France : 2024 sera moins bon que pr\u00e9vu", "description": "Les acteurs du num\u00e9rique p\u00e2tissent du contexte \u00e9conomique et g\u00e9opolitique. Numeum envisage d\u00e9sormais une croissance de 5 % en 2024 contre 5,8 % pr\u00e9c\u00e9demment. Cloud, IA, cybers\u00e9curit\u00e9\u2026 la fili\u00e8re dispose n\u00e9anmoins de leviers de croissance puissants pour r\u00e9sist\u2026", "url": "https://www.zdnet.fr/actualites/numerique-en-france-2024-sera-moins-bon-que-prevu-393728.htm", "urlToImage": "https://www.zdnet.fr/wp-content/uploads/zdnet/2024/06/esnfr.jpeg", "publishedAt": "2024-06-28T08:07:24Z", "content": "Certains secteurs sen contenteraient mais pas la fili\u00e8re du num\u00e9rique. Port\u00e9 par une croissance continue depuis 15 ans, le march\u00e9 num\u00e9rique fran\u00e7ais conna\u00eet un l\u00e9ger ralentissement. Selon la derni\u00e8re\u2026 [+4599 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Usine-digitale.fr"}, "author": "C\u00e9lia S\u00e9ramour", "title": "IA g\u00e9n\u00e9rative : \"Notre enjeu num\u00e9ro un, c'est le passage \u00e0 l'\u00e9chelle\", Jean-Philippe Faure, DSI Eiffage", "description": "Jean-Philippe Faure est directeur des syst\u00e8mes d'information du groupe Eiffage. Il revient en d\u00e9tail sur le partenariat strat\u00e9gique du g\u00e9ant du BTP avec Google Cloud pour d\u00e9velopper et mettre en \u0153uvre des cas d'usage autour de l'intelligence artificielle au s\u2026", "url": "https://www.usine-digitale.fr/article/citation-jean-philippe-faure-dsi-eiffage.N2215146", "urlToImage": "https://www.usine-digitale.fr/mediatheque/6/7/8/001512876_896x598_c.png", "publishedAt": "2024-06-27T08:55:00Z", "content": "L'Usine Digitale : Vous avez annonc\u00e9 un partenariat avec Google Cloud. Pouvez-vous revenir sur les raisons qui vous ont amen\u00e9 \u00e0 choisir ce fournisseur plut\u00f4t qu'un autre ?\r\nJean-Philippe Faure : Le c\u2026 [+10481 chars]"}]}, "l'IA dans le design": {"timestamp": 1721070782.528237, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "ZDNet France"}, "author": "Fr\u00e9d\u00e9ric CHARLES", "title": "IA G\u00e9n\u00e9rative, quels cas usages rentables au final ?", "description": "L'IA g\u00e9n\u00e9rative est en passe de devenir un moteur cognitif r\u00e9volutionnaire qui va am\u00e9liorer les capacit\u00e9s intellectuelles et \u00e9motionnelles de l'entreprise.", "url": "https://www.zdnet.fr/blogs/green-si/ia-generative-quels-cas-usages-rentables-au-final-394228.htm", "urlToImage": "https://www.zdnet.fr/wp-content/uploads/zdnet/2024/07/image_2024-07-11_084052983.png", "publishedAt": "2024-07-13T09:09:32Z", "content": "L'intelligence artificielle g\u00e9n\u00e9rative (GenAI), un syst\u00e8me capable de g\u00e9n\u00e9rer des contenus de fa\u00e7on \u00e0 ce quun humain puisse croire que celui-ci a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 par un autre humain, est certainement la plu\u2026 [+12709 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "author": "\u00c9douard le Ricque", "title": "Test Oppo Reno 12 Pro : la concurrence n\u2019est pas pr\u00eate", "description": "Le Reno 12 Pro, c'est le signe du renouveau d'Oppo en France. Un nouveau premier t\u00e9l\u00e9phone qui entend bien tout bousculer avec de l'IA et un zoom optique pour 550 euros.", "url": "https://www.frandroid.com/marques/oppo/2054854_test-oppo-reno-12-pro-la-concurrence-nest-pas-prete", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2024/06/oppo-reno12-pro-22-scaled.jpg", "publishedAt": "2024-07-11T17:25:48Z", "content": "Apr\u00e8s une pause d\u2019un an, Oppo repose ses valises en France. Un retour par la moyenne porte puisqu\u2019il passe par la gamme Reno. Un cur de gamme qui cristallise toutes les attentes du constructeur chino\u2026 [+20297 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Phonandroid"}, "author": "Sponso", "title": "D\u00e9couvrez les Galaxy Z Fold6 et Z Flip6 \u00e0 prix mini en pr\u00e9commande chez SFR !", "description": "Jusqu'au 23 juillet, SFR propose en pr\u00e9commande les tout nouveaux Samsung Galaxy Z Fold6 et Z Flip6 avec des offres attractives et des bonus de reprise. D\u00e9couvrez les smartphones \u00e0 prix mini ci-dessous. Pr\u00e9commander le Samsung Galaxy Z Fold6 chez...", "url": "https://www.phonandroid.com/decouvrez-les-galaxy-z-fold6-et-z-flip6-a-prix-mini-en-precommande-chez-sfr.html", "urlToImage": "https://wp-pa.phonandroid.com/uploads/2024/07/23133_affil_1280x900.jpg", "publishedAt": "2024-07-11T17:15:57Z", "content": "Jusqu'au 23 juillet, SFR propose en pr\u00e9commande les tout nouveaux Samsung Galaxy Z Fold6 et Z Flip6 avec des offres attractives et des bonus de reprise. D\u00e9couvrez les smartphones \u00e0 prix mini ci-desso\u2026 [+4611 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nextpit.fr"}, "author": "Camila Rinaldi", "title": "Comment personnaliser l'\u00e9cran d'accueil de votre smartphone Samsung", "description": "D\u00e9couvrez comment personnaliser l'\u00e9cran d'accueil de votre smartphone Samsung. Des fonds d'\u00e9cran aux jeux d'ic\u00f4nes en passant par les widgets.", "url": "https://www.nextpit.fr/samsung-one-ui-6-comment-personnaliser-ecran-accueil", "urlToImage": "https://fscl01.fonpit.de/userfiles/7687254/image/NextPit_One_UI_5_Wallpaper.jpg", "publishedAt": "2024-07-11T14:00:00Z", "content": "En testant One UI 5, j'ai remarqu\u00e9 \u00e0 quel point la mise \u00e0 jour vers Android 13 mettait en avant des fonctions telles que l'utilisation de th\u00e8mes et d'autres fonctionnalit\u00e9s permettant de personnalise\u2026 [+13611 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nextpit.fr"}, "author": "Rubens Eishima", "title": "Samsung Galaxy Z Flip 6 vs Z Flip 5: Faut-il acheter le nouveau pliable \u00e0 clapet?", "description": "Samsung lanc\u00e9 son Galaxy Z Flip 6. Que vaut-il face au Z Flip 5? On a compar\u00e9 pour vous les Galaxy Z Flip 6 et Z Flip 5 pour savoir lequel choisir.", "url": "https://www.nextpit.fr/samsung-galaxy-z-flip-6-vs-flip-5-comparatif-smartphones", "urlToImage": "https://fs.npstatic.com/userfiles/7687254/image/Samsung_Galaxy_Z_Flip_6/nextpit_Samsung_Galaxy_Z_Flip_6_Colors_5sdjhbvskjfhbac.jpg", "publishedAt": "2024-07-11T12:00:01Z", "content": "Samsung a pr\u00e9sent\u00e9 ses nouveaux produits pour le second semestre au d\u00e9but du mois de juillet. Le Galaxy Z Flip 6 que nous avons pris en main \u00e9tait l'un des produits phares de l'Unpacked. La conf\u00e9renc\u2026 [+13191 chars]"}]}, "Intelligence artificielle et design": {"timestamp": 1721070905.086067, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Presse-citron"}, "author": "Romain Vitt", "title": "Comment Coyote se r\u00e9invente pour vous faire oublier Waze et Google Maps", "description": "Le fran\u00e7ais Coyote fait sa petite r\u00e9volution en lan\u00e7ant une toute nouvelle application, plus intuitive, moins intrusive mais toujours aussi efficace. De quoi vous faire oublier Waze, Google Maps et consorts ?", "url": "https://www.presse-citron.net/comment-coyote-se-reinvente-pour-vous-faire-oublier-waze-google-maps/", "urlToImage": "https://www.presse-citron.net/app/uploads/2024/02/coyote-concurrent-waze.jpg", "publishedAt": "2024-07-13T18:12:48Z", "content": "Chez Coyote, lutilisateur est au coeur de la strat\u00e9gie dentreprise. Avec cinq cadres d\u00e9di\u00e9s exclusivement \u00e0 faire remonter la \u00ab\u00a0Voix du Client\u00a0\u00bb, le Fran\u00e7ais se distingue par sa capacit\u00e9 dadaptation \u2026 [+4884 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "ZDNet France"}, "author": "Fr\u00e9d\u00e9ric CHARLES", "title": "IA G\u00e9n\u00e9rative, quels cas usages rentables au final ?", "description": "L'IA g\u00e9n\u00e9rative est en passe de devenir un moteur cognitif r\u00e9volutionnaire qui va am\u00e9liorer les capacit\u00e9s intellectuelles et \u00e9motionnelles de l'entreprise.", "url": "https://www.zdnet.fr/blogs/green-si/ia-generative-quels-cas-usages-rentables-au-final-394228.htm", "urlToImage": "https://www.zdnet.fr/wp-content/uploads/zdnet/2024/07/image_2024-07-11_084052983.png", "publishedAt": "2024-07-13T09:09:32Z", "content": "L'intelligence artificielle g\u00e9n\u00e9rative (GenAI), un syst\u00e8me capable de g\u00e9n\u00e9rer des contenus de fa\u00e7on \u00e0 ce quun humain puisse croire que celui-ci a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 par un autre humain, est certainement la plu\u2026 [+12709 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journal du geek"}, "author": "Thomas Estimbre", "title": "Galaxy Buds 3 et Buds 3 Pro\u00a0: Samsung change tout et apporte Galaxy AI \u00e0 ses \u00e9couteurs sans-fil", "description": "Samsung officialise enfin les Galaxy Buds3 et Buds3 Pro, ses nouveaux \u00e9couteurs sans-fil. Cette nouvelle g\u00e9n\u00e9ration apporte des \u00e9volutions importantes.", "url": "https://www.journaldugeek.com/2024/07/10/samsung-galaxy-buds3-et-buds3-pro/", "urlToImage": "https://www.journaldugeek.com/app/uploads/2024/07/Samsung-Galaxy-Buds3-Pro-Live-07.jpg", "publishedAt": "2024-07-10T13:10:14Z", "content": "Apr\u00e8s les smartphones (notre prise en main des Galaxy Z Fold6 et Z Flip6), des montres connect\u00e9es (notre article sur les Galaxy Watch7 et Watch Ultra) et une bague (notre prise en main de la Galaxy R\u2026 [+3263 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Phonandroid"}, "author": "Thomas Pov\u00e9da", "title": "Galaxy Z Flip 6 officiel : Samsung am\u00e9liore sa formule, mais peut-il encore la r\u00e9volutionner ?", "description": "Le Galaxy Z Flip de 6 Samsung est officiel. D\u00e9couvrez tout ce qu'il y a \u00e0 savoir sur le nouveau pliable du constructeur cor\u00e9en, qui r\u00e9ussit \u00e0 apporter quelques nouveaut\u00e9s subtiles, mais bienvenues. Apr\u00e8s des mois de rumeurs et de...", "url": "https://www.phonandroid.com/samsung-galaxy-z-flip-6-officiel.html", "urlToImage": "https://wp-pa.phonandroid.com/uploads/2024/07/Galaxy_Z_Flip_6_1.jpg", "publishedAt": "2024-07-10T13:00:17Z", "content": "Le Galaxy Z Flip de 6 Samsung est officiel. D\u00e9couvrez tout ce qu'il y a \u00e0 savoir sur le nouveau pliable du constructeur cor\u00e9en, qui r\u00e9ussit \u00e0 apporter quelques nouveaut\u00e9s subtiles, mais bienvenues.\r\n\u2026 [+5977 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nextpit.fr"}, "author": "Camila Rinaldi", "title": "Premier test du Samsung Galaxy Z Flip 6: Plus cher mais aussi plus bon", "description": "Samsung vient de lancer son Galaxy Z Flip 6. nextpit a pu prendre en main le nouveau smartphone pliable \u00e0 clapet et voici nos premi\u00e8res impressions", "url": "https://www.nextpit.fr/samsung-galaxy-z-flip-6-test-complet", "urlToImage": "https://fs.npstatic.com/userfiles/7687254/image/Samsung_Galaxy_Z_Flip_6/nextpit_Samsung_Galaxy_Z_Flip_6_Hands_On_sdjhbvskjfhbac.jpg", "publishedAt": "2024-07-10T13:00:01Z", "content": "Plus smart, mieux, plus puissant, plus efficace;\u00a0Tels sont les adjectifs qui me viennent \u00e0 l'esprit lorsque je pense au nouveau Samsung Galaxy Z Flip 6. Samsung a pr\u00e9sent\u00e9 aujourd'hui son nouveau sma\u2026 [+11916 chars]"}]}, "l'IA avec ans les RH": {"timestamp": 1721071127.620231, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "ZDNet France"}, "author": "Xavier Biseul", "title": "Num\u00e9rique en France : 2024 sera moins bon que pr\u00e9vu", "description": "Les acteurs du num\u00e9rique p\u00e2tissent du contexte \u00e9conomique et g\u00e9opolitique. Numeum envisage d\u00e9sormais une croissance de 5 % en 2024 contre 5,8 % pr\u00e9c\u00e9demment. Cloud, IA, cybers\u00e9curit\u00e9\u2026 la fili\u00e8re dispose n\u00e9anmoins de leviers de croissance puissants pour r\u00e9sist\u2026", "url": "https://www.zdnet.fr/actualites/numerique-en-france-2024-sera-moins-bon-que-prevu-393728.htm", "urlToImage": "https://www.zdnet.fr/wp-content/uploads/zdnet/2024/06/esnfr.jpeg", "publishedAt": "2024-06-28T08:07:24Z", "content": "Certains secteurs sen contenteraient mais pas la fili\u00e8re du num\u00e9rique. Port\u00e9 par une croissance continue depuis 15 ans, le march\u00e9 num\u00e9rique fran\u00e7ais conna\u00eet un l\u00e9ger ralentissement. Selon la derni\u00e8re\u2026 [+4599 chars]"}]}, "l'IA dans la france ": {"timestamp": 1721077162.763188, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "GlobeNewswire"}, "author": "ESKER", "title": "La suite Source-to-Pay d\u2019Esker s\u2019\u00e9toffe avec de nouvelles fonctionnalit\u00e9s ax\u00e9es sur la croissance durable des entreprises", "description": "Lyon, France \u2014 le 9 juillet 2024 \u2014 Esker, plateforme cloud leader des solutions d'automatisation des processus pilot\u00e9es par l'IA, pour les m\u00e9tiers de la finance, des achats et du service client, annonce aujourd'hui de nouvelles fonctionnalit\u00e9s dans sa suite S\u2026", "url": "https://www.globenewswire.com/news-release/2024/07/09/2910612/0/fr/La-suite-Source-to-Pay-d-Esker-s-%C3%A9toffe-avec-de-nouvelles-fonctionnalit%C3%A9s-ax%C3%A9es-sur-la-croissance-durable-des-entreprises.html", "urlToImage": "https://ml-eu.globenewswire.com/Resource/Download/fca0275f-879a-4ffe-8a49-f6034422d3f3", "publishedAt": "2024-07-09T16:02:00Z", "content": "Lyon, France le 9 juillet 2024 Esker, plateforme cloud leader des solutions d'automatisation des processus pilot\u00e9es par l'IA, pour les m\u00e9tiers de la finance, des achats et du service client, annonce \u2026 [+4768 chars]"}]}}